“否則，這就是對每一個願意投票的美國人的絕望的、令人作嘔的攻擊，”他說。 “我們的投票系統很好. ... 是魯迪壞了”:深夜節目主持人嘲笑朱利安尼的“瘋狂”新聞發佈會|安德烈·薩爾塞多| 2020年11月20日|華盛頓郵報 
 特茲拉夫建議收集這些水，處理後再轉售給南加州的公用事業公司，這些公司迫切需要更多的當地供水。 兩家公司在蒂華納河的棕色水域看到了黃金機會麥肯齊·埃爾默，2020年11月20日，聖地亞哥之聲 
 那時，他迫切地想讓自己的內心生活回到正軌，並希望心理治療可能會帶來改變。 沃爾夫岡泡利和卡爾榮格的同步性-第93期:先驅|保羅哈爾彭| 2020年11月18日|諾第留斯 
 人們變得如此絕望，這是我們國家的錯。 德克薩斯州活動人士集會支持人口販賣受害者|Michael K. Lavers | 2020年11月18日|華盛頓刀鋒報 
 這家公司的聯合創始人是奧地利音樂推廣人亨尼斯·韋斯(Hennes Weiss)，他迫切希望重振目前在歐洲大部分地區被封鎖的現場音樂現場。 想把大型體育賽事和音樂會帶回來嗎? 答案可能就在對新冠病毒的漱口水測試中 
 他利用了大多數人拼命想要縮小的體型。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 她似乎創造了自己的世界而你拼命想成為其中的一部分。 聖文森特越大越好嗎? David Yaffe | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 與此同時，支持管道建設的民主黨人似乎正在拼命尋找辦法，把慘敗轉變為道義上的勝利。 2014年11月19日|每日野獸 
 這部劇迫切需要帕克這樣的人來顛覆瑞德，讓他停止狂妄自大。 黑名單令人沮喪的墮落:基恩是一個守護者，但紅色倒退|傑森林奇| 2014年11月11日|每日野獸 
 他們的社區，他們的城市，他們的國家，都非常需要他們。 2014年10月29日，Abby Haglage，每日野獸 
 最後，阿里斯蒂德拼命地喂他吃東西，搖著哄他睡覺，又回到興奮的枕頭上。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 她非常富有，是倫敦最有能力的政治女性之一，傑克拼命地愛著她。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 有時我想，他拼命地愛著那個女孩，會把她當作一個偶像般的丈夫。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 在第一個震驚的瞬間結束時，他們倆都狂笑起來，拼命地笑。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 調查顯示，三名游擊隊員死亡，另有三人重傷。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩